我就黎忍唔住啦！

我好鍾意你呀
但係我諗我都係要攬住喱個秘密過世架啦
好無用點解咁無用

毒撚就收皮啦

可能你唔講佢都知呢

講咗就冇朋友做㗎啦
埋起心底算

我都知
自己知自己事唉

所以淨係上連登up下

我都鍾意咗個大我3 4年嘅女仔
我都諗緊埋係心底還是等自己大啲 博佢未拍拖呢

佢知道咗會點

女仔好驟忌男仔細過自己
我係完全唔會將細過自己既男仔視為可能發展既對象
不過我係咁唔代表全部人都係
你照顧到佢，佢就唔會好覺得你細過佢

唔知會點呀唉

我都係見好多例子差距再大啲又成功先敢去諗

不要暗戀

例子睇黎無用架，你鍾意嗰個又唔係成功左個pair嗰個
最多係了解下通常接受左比自己細既男仔既女仔係有咩顧慮同諗法既姐

我都鍾意咗個人 我估佢都知 但大家一直扮唔知 所以我先諗 啲嘢收埋晒係咪就係好

其實我都估我鍾意嗰個係知架
又或者我只係自以為自己比既暗示好明顯
係佢眼中什麼都不是所以佢根本唔知啦

move on la diu

但如果佢知 應該對你都有啲表示啦？

唔知算唔算有
就算有時自己都肯定係叫做佢比既暗示
但我又會即刻迫自己冷靜、迫自己認為係自己諗多左
我係咪會A0一世

啲暗示唔止一兩次的話 就唔係你諗多了
有冇約佢出下街呀？

去馬啦 又無損失
你最多咪無左個唔中意你嘅人
佢會無左個中意佢嘅人喎
點睇都係佢損失大啲

有呀，有單獨出過街宵過夜
我真係典型既船頭驚鬼船尾驚賊

都啱既

博盡 無悔

咁就得啦 仲驚啲咩
再試下約佢 去多幾次有feel就一齊到 好似係

展表成熟嘅一面 加分！